呢場武肺病，香港人要預時間打長期戰鬥

如疫情農曆新年後三十天完結就算好彩，但如果六個月或一年以上，大家就要諗下要點做。

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

打就連五大訴求一齊打

香港醫療系統，唔可以打上街同疫情，所以只可以用腦諗下

03沙士都好似搞到6月